返工成日有條毒撚走黎逼我聽佢講野

每日返到去
只要佢見到我係得閒幾分鐘
就會拎埋疊紙拎埋支筆走過黎逼我聽佢講野
話咩諗到d idea 可以幫公司

我就會講
咁你咪同老細講
佢唔理我就開始講
之後我繼續全程㩒電話
佢知我冇理過佢佢都會繼續講

好撚煩呀

屌爆佢老母 同佢講要講就同腦細講 關我撚事

我叫過佢走
佢話見我讀過相關既野
問我拎意見
每次都比佢逼住聽

同腦細講佢好多idea 叫腦細關心多啲佢

我老細根本唔想理佢
佢d idea 根本係濕鳩idea

第一次我老細信佢
比左3皮野佢搞
結果

係0回報

咁叫毒？

佢dum完3萬蚊一個客都冇多到

利申返先
我職位高過佢

真毒係唔會講野
佢果種人叫煩膠

你見到佢就明

見佢行過嚟就戴定耳機

我試過佢一行過黎我就去痾屎

頂佢又幾有耐性等我返黎

其實佢係咪暗戀你 想借機同你傾計姐

行近d都聞到陣毒味

公司咁多人淨係點都等住同你傾

sor

其實我都唔知點解
可能因為我仲未真正屌過佢
但其他同事有

你唔夠決絕 爆鳩佢叫佢靜啦

如果佢再係咁我真係會

其實我老細不嬲都唔gur 佢

不過佢係一個極廉價奴工
做乜都肯
所以我老細問我炒唔炒佢好我都話唔好